「新av情節」成人捲

岩先係東張西望見到
個動作
係個捲開個洞

屌完開出黎發現係男人黎